已經唔再係政見嘅問題，而係良知嘅問題

當日有人同我講佢係藍絲佢撐送中
我都仲可以好聲好氣嘗試同佢舉例講道理感化佢

今時今日如果仲有人同我講佢撐警
我真係即刻開拖屌佢老母

好仔唔當差，當差正仆街
已經唔奢求你班仆街保護市民
而家見人就推，見人就打，仲覺得自己大條道理
唔知以為香港人殺撚咗你哋全家
真係多撚謝你哋一直提升香港人嘅怒氣值仇恨值

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

g持mustc

push

G持我無用
一齊屌鳩班撐警撚

岩

推

撐警撚 無撚腦

同埋智慧問題

差佬已經無性
撐警既亦無良知

perfect match

要幾唔分是非黑白先可以繼續覺得警察無做錯
痴撚線

mustc bb都有火

裝睡的人叫不醒
仲撐警既人 根本停止左思考盲撐

人無恥則無敵
警犬同撐警犬而家無撚敵

佢哋唔俾警犬打一次唔會醒

隔離post見到，save晒嚟airdrop俾人

黑警同芝麻仁一樣 冇一個係蘑菇架

唔發火當我病貓？

mustc絲果然高質

我覺得後者唔可以一概而論
有啲係真係未接收過中共以外嘅資訊
同埋由出生嗰一刻就一直接觸呢啲資訊
太根深蒂固
所以只相信單方面
但係同佢哋解釋完
有啲係會明
不過當然唔多
可能一百個得一個係無辜

但黑警就真係無一個無辜
屌那星由細到大都教警察係保護市民
遇到咩事就搵警察叔叔
佢哋係有得揀
但係佢哋決定揀敵視市民

true

班狗不知幾想我哋發火
我哋郁手 = 襲警
佢哋郁手 = 我哋襲警
屌佢哋啦

有人同我講 佢雖然投票比建制 但好支持學生不過反對暴力

又話警察都唔係個個都咁差
問佢點睇612
佢話係暴動
因為只要有一個人衝擊 就所有人都係衝擊
就算你手無寸鐵都當係暴徒 出得去就抵撚死

呢d人屌佢都哂鳩氣 直接列為拒絕往來戶就算
因為無論發生乜野事 都感化唔到呢d人

幾重標準到咁
反對暴力？
打爆玻璃就暴力，打市民就唔撚暴力呀？

佢話因為有一個人掉鐵枝 所以黑警可以當所有人都掉鐵枝
咁我問 照你講法 手無寸鐵既肺癌阿伯都係暴徒 抵死？
佢話係

咁仲洗乜同呢d人講野

屌啦
佢個point同尋晚隻狗話一個有證代表全部係正規警察有乜分別
佢哋真係無撚腦

最撚on9係 口講支持學生 票投民賤聯
用個肺黎講野

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

轉發
Credit : 小編Sunny

致各位不管支持送中與否的香港人，

或者，今個星期日你仍然會返大陸飲喜茶行東門，或者你好愛國，又或者你正想返大陸吸金，更甚可能與大陸緊密合作，甚至你係支持送中，熱愛祖國，仰望神州都不要緊，我沒法改變你的思維，但假如你仍有一點良知，我很希望你能看清楚，警察是如何埋沒良知地對待示威者。

單只計7月6和7月7，警察選擇性執法，打人的人由警察護送離開，在屯門公園疑似賣淫的大媽由數十名警察護送，高舉撐警旗號就可以打人然後又由警察帶上警車護送離開，一邊叫示威者散退然後用方陣式包圍令示威者走投無路，無理拘捕示威者，即使已成功制服示威者仍然揮棍毆打令其頭破血流，制服一個手拿水樽電話的女生，甚至只是在旺角食完飯的情侶亦被警查無故驅趕喝罵。

若然你說，612乜乜乜乜，那麼我想問大家，今晚有人扔磚攻擊嗎？我想問，今天的示威者做過甚麼？

一個猶如公然賣淫級別的大媽，警察和民建聯一直沒有理會，但當有人只不過想驅趕這些淫亂表演，警察站在那一邊？是調解和處理嗎？抑或只是視為騷亂般處理？

我有一個來自北京的朋友，他即使支持中國，但同樣喜歡香港，但仍然可以不認同警察的行為，為什麼反而你們卻可以認為警察如此對待人民是對的？

我很希望你們能冷靜一點思考，想清楚，例如屯門公園的大遊行，他們真的是在搞亂香港嗎？為什麼要盲撐警察？難道沒有警員編號、沒有委任證、隨便穿上一件如淘寶貨的背心就能自稱警察的人就能隨意揮動警棍打人，你們不害怕嗎？

我不懂，你喜歡喝元素茶，喜歡支持中國，那是你的選擇，但看見某人被施暴，而你支持施暴者，那是埋沒良知。

各位，我不打算改變你的政見，但至少希望你能拿出一點點良知去看待警察執法，假如今日，你兒子告訴你他只是在旺角食飯便被警察驅趕，你接受嗎？

要說的話到此，若你仍然支持警察，我無話可說。

太夜沒打上結尾：
但請你們不要再說自己支持公義，
公義不等於警察，
你們只不過是認同暴力警權的一份子，
你們只是支持警察無差別執法的人，
你們只不過是不認同年輕人，
你們只不過覺得上街的人抵打，
你們只不過是以警察打人宣洩快感，
你們只不過想借亂打劫，
你們只不過借撐警之名做不合法的事，
你們只是一班冷血的人，
你們根本和走狗沒分別。
Sorry,狗也比你們好很多。

#太夜打有錯請指正

共匪旗下嘅黑警作惡多端，作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對佢地有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，幫得共匪做嘢助紂為虐，或者講好説話嘅人，絕對唔會係有良心嘅人

Exact7ly

幾撚蠢都會睇到係邊邊錯
除咗無良知，已經無第二個可能性

樓主講得好

班廢老覺得攪亂香港，女既姦， 男既殺都好合理，好痴線

最應該死嘅唔係我哋，係班無腦嘅弱智撚

肥婆屌得好

呢班奴隸 遇著 良心政權 算好彩，佢地等住收尾幾年會慢慢明

班傻仔連最簡單既社會契約論都唔識
覺得警察濫權 權力係市民之上都無問題
咁先係最大問題
有無諗過政府 警察所有既權力同地位都係市民賦予 無左市民you’re nothing
都唔知班警犬做乜鳩
個個路西法效應
全部魔鬼上身都on99
成班都係比權力遮撚住左隻眼既白痴仔

Mustc 好高質

由612果日開始已經係啦